［嘴炮抗爭］其實一堆人喺度講要贏功能組別，有幾多個係手握功能組別投票資格？？？

你哋都係喺度齋噏，有幾多個真係有呢個資格？喺度講贏咩贏咩，玩撚咗廿年都仲玩緊功能組別，不如認撚咗自己懦弱，怕死，淨係想外判革命俾任何一個人啦

吹咁大不如話入狗隊改變風氣啦，冇可能選到立法會過半架喇，唔好浪費時間。

利申：有投票資格不過算罷啦

著名五毛話功能組別冇用

收到

得喇屈毛狗
你收咗幾多錢呀

勿回

泛民議助退散
你哋為份糧害死香港

選晒係有用
不過你選到？你有冇票呀柒頭

你叫美國旗手足收返支旗啦

你估下議助有幾多ac上黎洗

唔會，錯的是我

知唔知點解咁多熱狗叫人唔好投立法會

哇我屌你老母好多打手吹風投白票 + 簡單解釋佢哋嘅大話

50個起碼

我有囉..........

爬文啦，有議席當然有用
不過你有冇票呀
你識幾多人有票呀
幾多個有票呀

你都冇票講咩呀

有一個

咁咪一齊叫有既登記

你只係講識幾多人有呀
又唔出做野
咁一定無
或者你識得人少
講完

佢地想做咪由佢洗乜咁勞氣

我覺得真本土手足要做既係將本土理念打入屋，而非屌人玩選舉
好似當然冇人嗌口號嗌香港獨立，而家一呼百應
做好思想工作，先係我地而家要做既野

咪一個拉一個咁囉
邊夠泛民議助玩

都唔係一呼百應啦，嗰句乜春時代革命已經變咗選功能組別喇

又點會唔痛心吖

佢地要玩梗係冇得阻止，我都係龜縮等攬炒，出面手足小心唉

岩岩出面嗌緊香港獨立唯一出路wo
手足對本土手足多d信心，由14行到20唔會唔明議會係點樣比政府玩曬
我地係要壯大本土，就算玩選舉個目的都係將d資源由泛民轉到本土到，再投放落抗爭
我地而家做好文宣，建立一套更完整既本土論述，入屋，就夠

洗唔洗咁撚多account呀
好想知你地isp係咩 連仔有無路捉?

樂觀巴
希望世界好似你咁講咁美好
我做自己嘢做到傻咗

乜鳩呀，你話泛民狗？

做能力範圍做到既野就得啦
攰就抖下
唔好搞到自己太辛苦
條路仲好長

醒未啊，唔好自己騙自己啦，3份2票先可以改變普選，你9月最多米一半，何來3份2啊，任命要中共任命簽署，你點樣叫佢簽一個佢控制唔到既人，最後要美國幫到時輸3年，3年貿易戰打完邊度有人幫你

推

唔係邊個邊個贏，只係要保蝗黨輸！

佢地要搞工會嘛 ，做內在壓力嘛
咁外在壓力呢? 點解無人提美國條線，唔係話等呀 ，而係有嘢可以配合美國

唉，無人提過美國條線

巴打你去提

sorry我真係有工程界

有一半連財政預算案都過到駛撚三分二咩

日日已經twitter打緊打咗半年，差在未飛埋過去美國幫侵侵含撚

你仲未醒，張圖講左重大議案，你連遊戲點玩唔知，笑？等你進化唔知幾時

抗爭都8個月啦，唔見你奶林鄭個閪

幾好，有啲討論

叻！ 留名睇你哋進攻到，唔小心贏埋光復香港

到時記得笑鳩我

如果財政預算案過唔到，所有公務員冇糧出，你估政府跪唔跪
你以為班狗真係愛國？冇糧出仲會唔會幫政府賣命

打黑警又唔夠打，選舉又放棄
返屋企瞓覺等美國佬打救？

靠美國佬爭取到普選都歡迎到時笑鳩我

無話過要靠美國佬，唔好塞嘢落我度咁仆街

我只係話選功組唔可行，唔應該做啫

你現實財政都算過，公務員照出糧，政府一日唔係民選都有狗出糧
你係咪搞錯抗爭就係打贏黑警，選選講清楚3份2先有雙普選，你選入去都係一樣啦
事實上美國人權民主法案同貿易戰第二簽署放左
香港民主入 叫你等唔好幫到忙啊

唔借助美國，點樣逼到中共讓步，交翻個普選出嚟 ?

借唔借美國都好，選功能組別肯定冇撚用

既然功能組別係好難成功
咁令到個選舉選唔到，咪win win囉
大家唔使煩唔使互屌 ，建制又唔會選到

點睇 ?

同意個方向，無選舉先係最好嘅選舉
只要經濟下行，全晚先會起義，政局先可革新

屌，我咪話，你哋都冇票，點贏？

已經唔係武裝革命呢啲咁空泛
問你哋點獲得投票權都屈鳩我五毛

啱啦
如果立法會所有人都無得選，咁你仲會唔會想進攻?

轉個講法啦，好明顯呢套邏輯佢地唔明白
講法要再諗

慘

我唔明一個二個講想選功能組別
究竟佢地數夠票未？

唔係講講吓就有架喎投票資格呢樣嘢

成日擺希望落啲連自己都話唔到事嘅地方